文宣改用「起來！不願做奴隸的人們！」好唔好?

如題@@

ok

+1 & 睇其他人反應

我哋係時候製造一啲藍絲唔明但係得我哋會明嘅嘢
如果用佢哋嘅字眼嚟表達我哋嘅意思

變成佢哋在明，我哋在暗
佢哋就更加難捉摸

寫倉頡/速成/英文/日文標語。
藍絲多用手寫版或國語拼音

贊成+1

我上次見到用白A4紙, 先覺醒到
我下次拎公司一疊A4出去派

讚成 有時要反其道而行

去到而家
想做乜就做乜啦

應該改用：

尊周室,攘夷狄,禁篡弒,抑兼併

愛國梗係要唱國歌

人地睇唔明,得自己友明,咁仲係咪文宣?

加埋注音啦唔該

我支持

唔好教條主義

配返啲靚圖就得

大家都應該好好學習國歌教既野

毛澤東：哪裡有壓迫，哪裡有反抗

我支持
要用任何方法玩爛個國安法
香港人創意無限

會唔會入國歌法，又要講普通話

覺得用毛語錄 革命無罪 造反有理 更加直接，佢地又唔可以bam

同埋「革命」兩字有爭議性